成立勇武精英團，唔係徵兵

50人突擊小隊
獨立加密通訊
閃電式無預兆強力快攻戰術
遊擊/突襲敵方重要據點/助友軍打出缺口
無大台指揮
任務完成即散，冇仇報

有冇得諗?